南非教堂槍擊案 5人死亡

南非教堂槍擊案 5人死亡
2020-07-12 HKT 00:38

"南非約翰內斯堡西部一座教堂，遭到一批武裝人員闖入，一度襲擊和挾持教堂內的民眾，警方到場後發現5人死亡..."

"...這宗襲擊事件與爭奪教堂歸屬權有關..."

RIP

N